11.2 後 感 想 「2047」已經唔會有香港呢個名

今日d post 都好負面，
不外乎：革命唔適合香港人、口號同行動完全唔一致、越來越少勇武、和理非未升格etc.

其實，以上post絕對唔係分化撚，係事實，所以先咁多手足出post.

只要係現場付出過既手足，無論「和」或「勇」今日一定深深體會到！無組織、無默契、東南西北無方向、大難臨頭各自走、最叻就係叫口號⋯⋯

其實之後究竟會變成點，無人知，但有一點大家一定知：退步左！

當然一定有人出來吊我，插我，話我分化，不過我出呢個post係希望大家認清事實，作出調整，無論生理或心理都需要昇華。我希望香港人會勝利，更希望大家可以一齊走到終點，煲底相擁相認！

五大訴求，缺一不可！

堅持到底，就是勝利！

自推，唔夠力